[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2054)

我

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 tiffanytoto#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 慢慢抄名啦 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

同路？

伊巴

皇馬

Rm

佢去左攪人地個post

伊巴 goallll

我皇

點賭

俄超主 低撚死

鍠比人入先

Var緊

屌

科隆皇狗 針

var

皇馬一無左我朗真係垃圾都不如

我皇 綠帽

莫斯科我屌你老母

科隆俾人㩒屌到

垃圾皇

邊個po

俄1:2。伊巴 1:0

炸

冇越啦

cls 1:2

皇狗

Ebar goal

入就入啦

我睇就炸，球證話睇下先

咪撚炸啦屌你老母

快快脆追返456球

痴撚線呢隊野同上季皇馬打一定比人狂數4567

e巴下盤

書包燈基爾對家 雲加燈皇馬

皇反cup抵買盤了

Goal

各司其職

皇馬輸就刷角 ok?

蝗呢球都可以捉唔實

基2 終於一角

古圖廢撚到

咁撚樣都入，點賭呀

科隆起腳未 炒佢8粒OK?

俄反cup

科隆入未 手足比力

古圖奧斯放題

屌你老母真係服撚左佢兩個

個龍岩岩先比人數左5粒

咩都無啦 玩完啦

炸完對家入定律

皇馬杯好定角大好

蝗比人入仲唔爆角

車仔又win

話左有盤仲敢買鍠狗 你地真係

分分鐘衰多球

腳都唔起 點入波啊

皇馬無左我朗同垃圾無分別

追角大了

半場反cup啦你班仆街

Ching 心水清

反骨仔一個都不能放過

rm今季好似輸先都反cup唔到

kai卡果個

派未

皇輸緊 唔刷?

nice bro

曼聯皇馬一擔擔
球員又貴又廢

屌你它母 啲垃圾帽食屎啦

莫斯科全部都係打靶仔

痴撚線 死垃圾

陸軍唔計

［求醫］經常見到另一個自己...

角球超人

世一門將又失波

皇馬早幾年好鍾意輸第一隊柒頭

其實得主隊先會刷

真馬

科隆係咪比人屌打

是咁的 我呢幾日出去做野
行到一間日式放題餐廳
比個門牌吸引左
「二百蚊冇加一」抵到咁 我仲需要諗？
入到去我發現身邊好多侍應托住個盤不停拎餐 放低 拎餐又放低
咁忙既節奏 果度既侍應 竟然一一應付
係呢個時候 我望住一個侍應右手托住盤 左手用0.5秒既時間 拎上 又拎落 拎上又拎落
就係呢一剎那 我領悟出 上盤同下盤既真諦 就係要快！狠！準！

錫菲

皇馬角大好唔好

無人買科隆？ 無人叫

伊巴20號繼續做刷角機ok?

鍠cup la

有盤買
唔出伊斯高 唔出卡華夏
落假飛
有咩驅使大家買鍠狗

科波賤 持有人

要杯了

一球都無射過點叫

俾人㩒屌到變傻仔

no eye see

唉

貼張上盤飛黎睇下先，ok？

你個名

係都屌左莫斯科班廢柴先

係愛呀

屌你老母仆街死啦戴綠帽

買左科隆 嚇撚到食屎

底都落唔到刷條撚咩

皇馬
科隆
踢埋曬啲垃圾波

俄超快d吹多兩球黑哨

俄超閪到

有冇人買錫菲聯

據我所知 俄仔係冇反cup呢回事

黃馬反cup是夢嗎

屌你 針尻左啦上盤

又要驗腦?

波琴入未

皇馬比盡追和

波琴大波未

你個名 買左皇馬?

皇馬真心廢..我都唔係要佢贏..
想佢角大姐..又唔撚刷

辛特快啲追和

可以比呢隊閪野作客入兩粒既都肯定係垃圾

波琴 科隆
請你好好贏盤

下半場轉人落場反cup

科隆係咪玩撚完

伊巴食咗藥咁款

隊垃圾仲有咩人用

已經係最強陣仲有邊個可以轉

科隆2分鐘半大OK?

我都想問可以轉咩人

皇馬果場買無入球 等睇樓

等收錢

後備仲勁

科隆都叫玩完咁戴綠帽叫咩

棄過關追廢老ng算

取消關注

希望戴拿模降班唔好再害人

基爾2:0

玩撚玩

今日輸光輸淨 又可以戒賭一排

都70% 2.5s 都會中

空難啦成隊

波琴追返粒先啦

屌你老母摩迪打反擊一下大腳送俾對面龍

基爾獸

輸波都唔刷

世一

垃撚圾戴帽

後悔唔買基爾...

多謝雲加

書包先岩

俄10c

點解買科隆

買再呢隊垃圾降班

伊巴上晒身...

書包有料始終係有料

屌你戴綠帽

你已經分唔到書包同雲格

基2 垃圾 唔刷

波琴快大波

科隆 最少比半格我啊 唔貪心

兩個都係仆街黎,求其啦

依隊皇馬廢撚到

科隆半場會有一粒

伊巴 cls

Agger

垃圾隊

買到戴綠帽降班

有冇雲加TG LINK

上哂身

4C

皇-7c

好遠下

難啲

伊巴入多球先啦

雲加 書包 一燈 B gor
四大天王

唔難 比D信念

達斯6射

Ya 買咗盤點都輸 輸晒佢好過

3/3.5大好似入得過

半1全10奇蹟

仲有美斯

皇馬半大呀仆街

moscow 追和先

和有撚用咩

鍠狗反cup 700000000%

皇狗半場追返平先ok?

ok

皇馬刷下角啦屌

皇馬係味比人屌打緊？

基爾穿左皇馬 點算

s 就入得過

我穿左科隆

手持賓周馬入球，有冇清五折收

洛達咸

買紅牌分分鐘仲快

錫菲聯goal

垃圾帽

用黎墊煲底好似有用d

頭關要中呀

買莫斯科可上樓

好hurt

水痕買咗兩舊垃圾皇馬 睇都廢撚事睇 出去食飯

點解次次見親皇馬都係落後緊

皇馬反cup 輸半都濟

波都控唔穩，真係皇馬黎？

Cup硬放心

控球 57 vs 43
危險進攻 90 vs 28

世一中場呢？

白白馬佳田

半一

客勝反cup2.41抵買

波琴禁屌到咁

些路迪goal

唉 屌你咩垃圾帽

真心唔覺cup得 輸多粒就有份 諗住皇馬反底

戴拿模反底未

馬仔重建未

洛達咸4射唔入比人入先屌你咩

仆街皇馬咁都開唔到半大

科隆又出黎呃錢？

皇馬 輸還輸 咪撚刷角啦 垃圾

唔講仲以為巴塞打皇馬

全莫斯科最垃圾既波

唔好侮辱巴塞

鍠cup啦屌

下盤夜

半5全11

莫斯科一分鐘一球唔該

好廢，應該唔得

皇馬

半埸比多個我

唔屌啦 呢隊垃圾屌黎都哂氣

鍠唔係連伊巴都贏唔到掛

皇同波琴開到上盤派100😣

又要靠馬些路同拉狗入波

好想見到皇馬下季先前4都無會點 咁樣對C朗
一無左C朗現哂形

今日啲馬西硬 手足睇路

Me

半1全10真係乜都得

我了

ME

LM

基爾角大又仆街 半1 全10 吊

比隊傻鳩開客勝

皇馬班垃圾

Backlist 呢啲傻鳩帽

神奇更衣室

呢排紅咗嘅入波率好高

半主都開埋

科隆比粒我先啦

搵堆大波妹入去激勵下士氣

同路

洛達追啦你老母

隊傻尻帽啲進攻無組織可言

皇狗波都入唔到 屌你個閪

更加冇力
腳軟

伊巴456

皇馬 科隆贏盤我派啦

錫菲456未

袋穩個銀包喇

不是在串我吧？

好眼訓了

初盤開咩

我同你講 大到仆街

lm 支持

9.5 10.5

ok then 心靈投注了

中場又郁

英冠角馬會一開就西

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

L.Ball (朗素波?≧?≦?)
#29784

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1610)

筆字亮?職乞傻西 (Lil.Xan) (XOTourLif3) (如何完全戒賭) (美國妹大波波)
#156522

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1914)

-6.8k (不豬便是羊)#72074
派我未

走數撚綜合討論區

得返400 點買追數

拜仁開2.5/3 仲要低水
有冇下盤手足

雖然冇買，但都支持皇馬cup

見伊巴贏左一球2.幾 入左 是否不智

烏法，半大。
allin

cup 鳩硬

咁識買了

Gel定都得

客隊個種廢

皇 小左個角盤

皇狗1:3未

皇馬可唔可以開11.5我都跳
S細

有冇人買主贏2.4倍

狗會咁睇好cup

科隆妹完未...

入個皇馬2.5b些下

筆字亮

停C阿

但求半格

心靈投注
皇馬10.5s

科隆 皇馬 半客2x1全針 真係黑仔到

2:0 real

Ebar 20

皇

賤種蝗

皇馬
2-0
皇狗刷角未

2:0

有冇手足入左皇上盤

伊巴2:0

屌入唔切2.5b

以後都係唔撚買皇

伊巴NG 4倍幾 唔敢買

皇馬笑鳩死人咩

1.27 e巴收息先

3.5b try try?

撕左飛了

吾鍠萬歳

-1.5/2就唔買皇了

屌佢，犯錯就扮受傷

都ok wor 買10k都有2k7

Same

垃圾皇馬

皇唔係受讓咩

伊巴入完，買左2.88win了

Real反cup4粒 上盤輕鬆搞掂

唔係點博同情

係伊巴-1/-1.5

今季再買皇斬手指

伊巴-1.5/2 cashed

頂住.

唔個垃圾皇冇波入 3.5b gogogo

好似係 你講一講

我皇+1.5/2都要針

皇馬要入4球先贏到盤
Jump

9.5 10.5 細想補飛

no need

古圖做左西甲所有球隊嘅私家雞

科隆goal

科隆

科1:0

s?

唔會刷了信我

炒佢8粒

科頂實

頂住角球

龍龍龍

我龍

伊巴穿盤

伊巴主其他

佢到左之後真係廢到一個點

古爾圖斯都有今日啦

全格了

Allin左

比翻拿華正選啦好心

錫菲聯半大炸左冇希望了

最後2:2 3.5b ok?

3:0

30

3:0 -1.5/2 全格

好樂意再睇佢點柒

伊巴上盤手足 gel未?? 3:0

皇馬幾時降班

屌多粒 比個3.5b我

痴線

伊巴快啲456

ching幾時肯放過啲人

主其他

羅馬收埋迪斯高想點

伊巴勁撚到

西甲私家雞

3:0 仲有1.05

勁到

今晚李城係咪又要消費維猜

笑死

想睇拉狗記者會又講咩

伊巴3球中龍 3:0
比拿華斯做正選啦

好渣

蝗cup 5 球就有錢收了

皇馬

3-0
抵死

下場歐聯

差阿辛斯奧

其實係唔係B隊

3:0 全格Cashed

鍠係受讓

伊巴下盤補個客其他點輸？

伊巴上盤gel

岩岩錫非聯炸乜鳩啊

繼續追伊巴下一球

勁！我個賓周馬入球唔知得唔得

科隆唔好比人入啊
泰國場陰影

為左趕教練 可以有幾盡

2.5/3cashed

yes

皇馬刷多7C 我捐哂佢

好似已經轉左 係本身對隊就廢

皇馬買大嘅巴打就fat fat la

皇馬 降班？

刷c

西甲啲人幫kdb報仇
條25仔搞人條女正仆街

伊巴入左波之後係咁嗌pk
皇馬去pk啦

皇馬cup 一人1萬

好彩見老豆要左e巴 唔想同佢對 冇買賤畜蝗

個教頭岩岩簽長約 就比d咁既野佢玩

有冇人睇緊波琴個場 7成1控球係點

我私人比10萬你

一人一棟樓啦起碼

死鍠狗

今晚d波好惡賭

皇馬狗角球都冇， 廢到

入左3粒泊硬巴士

睇角睇到絕望

皇馬反cup一人一億

波琴12m

宜家先知伊巴咁勁

俾返粒面子球開3.5B

差少少 4-0

古圖終於救到一球

射失

Quick

角球都要伊巴刷埋， 垃圾

白白馬食撚屎啦 黎緊幾年都要食2手飯

刷多6C啦！

真?

中柱，射到咁盡

又一賤種隊

波琴逼害大波想點

又話賓周馬同巴爾好撚勁既

角又唔刷
仲比人入3粒

Lm

勁廢

仲唔刷角支持主其他

皇馬受讓

伊巴自04年開始 未贏過real

皇馬
快D刷

伊巴幫手刷刷角 唔想咁夜突登落街入錢

皇馬3.5b ok?

點解我會買左賤種鍠

跪求阿辛斯奧換出 得番一個換人名額

正， 皇馬咁廢但因為名牌隊讓人， 之後可以長追對家

忽然覺得皇馬半客輸得抵

0-2

伊巴456鍠啦

龍

有睇即場 皇馬唔入底線

見証歷史

世一門將
世一中堅
世一中場

科仔

科隆全格頂住

世一球隊

識波 冇牙朗 比人456

角要靠伊巴刷

皇馬輸撚到角球都冇， 真係食屎啦

炸完對家入

伊巴14年黎未贏過real 大家今晚見證歷史一刻

3.5b有未

龍仔

有無巴打睇緊live? 世一表現成點

入你老母

講乜撚野 出黎

又彈翻20

唔好再爆角阿

皇馬咁廢真係完全證明左呀朗係球王 carry 呢隊垃圾咁耐

伊巴係度玩波 主NG針

德乙仔

E巴 ng d飛落到

究竟係0-1定0-2

屌串皇馬嘥咗正氣科隆

02

03

03埋

0-3先真

蝗比人當狗咁撚

科隆咁正氣

科龍3:0

0-3喎

【有圖】達哥去咗西班牙訓練伊巴班球員

原來係達哥出手

角大比犬買

咩事....0-1之後0-3??

一講就入多粒

科隆正氣

皇馬唔刷

射到粒波裂開一半 當入兩粒

兩分波?

科龍上盤cashed
奧厄下盤cashed

2分波

咁都係0.5 0.5

其實點解？

伊巴盤點輸

陣間有咩場推介 想穿盤贏返蝗d錢

草左好耐細C飛 大家小心

波琴cup未呀

串左皇馬角大想死

贏咪得囉 屌

me2

朗c

皇馬追2粒你咪輸半 伊巴咁沙塵打皇馬都夠膽讓球半？

四個字
華

一直追主ng 仆街要借點鈔機:’(

蝗狗4th goal

蝗蛋都破唔到

屌你3.5b未

皇馬淨係識offside 咪撚控住個波啦屌

羅馬

波琴-3

12m都唔入 屌佢老母

信我 羅馬串rb串多仔 翻身最後機會

屌你波琴咪贏呀

2:1啦屌你

1:1

算啦

波琴1-1

多仔 利 鏝?

比多粒啦e巴

1-1完場唔該

半5 全6, 斷腳啦屌

西琴快大波

羅馬了

依家就白白馬佳田
下場就 . . . .. ...

快

波琴大哥 我條2串1睇你啦

德甲英超絕不賭

下場見唔到了

得咁少角 抵輸喇

差波琴贏...

見唔到了

雲里阿里

. . _ . . _ ?

垃圾皇馬1粒都冇？

伊巴刷多3c, 456 炒尻皇馬plz

皇馬無柒頭買唔買得過

A辛奧埋

唔輸多球都偷笑
古圖奧斯放題 比人任射

皇馬3.5b jump

比多四角喇

賤種蝗再唔刷角就祝佢地歐霸都冇得踢

刷角靠雞巴了

請問波琴比角未？ 停撚晒呀屌你

伊巴再角
做到野

伊巴重禁吊緊

比多三個

繼續角

伊巴俾多兩c, 錫菲俾多8c, 一世球迷

波琴 2:1 未

皇馬成隊仆街死啦

4-1波膽

下次

皇馬offside 左幾多次， d 球員係咪唔識球例

伊巴俾多粒ok ?

開11.5俾我走啦

含撚啦皇馬

皇狗越撚夠未

皇馬呢場完全係輸呀朗
呀朗

入波未 3.5b呢

都係我利正氣
請大家多多支持！

科隆 波琴 角快

佢地覺得大聖爺無敵 放走牙朗有乜好講

咁3:1都得抱掛

波琴快入

識野！

全中

有冇offside 廿次， d 球員係咪唔識offside 呢樣野

想問下皇馬幾時執笠

皇馬 越位b gel

-3c

每一腳直線都係越位

收埋 一陣將一半推落屈福特盤

伊巴加油

英冠唔刷， 臭西馬唔刷， 輸死

波琴比多粒ok ?

皇馬果場offside多過角

洛達咸12射3中都針咩玩法

皇馬 莫拉達上身

快啦屌你老母波琴

2C咋屌你

齊心聯波琴俾多粒開大ok?

賓周馬 越位之鬼

伊巴肯入多粒未

黎個3連角啦

3.5b未啊屌

靠蝗刷真係死得

角都冇屌

睇住愛隊今時今日搞成咁 真係想死

我真係唔知

-2c

波琴真係雞嚟

8.5角goal

伊巴99999999

英冠-7c

伊巴讓球半都開到

伊巴 比多2c

波琴夠膽比3角我

你試左未？

伊巴比多兩個角

-6c

唔貪心
1C就好

Gchi

主-1/1.5上盤CASHED

2球半都開到

洛達咸追和未

之前皇馬排第十 有巴打部電話顯示唔哂皇馬個名
個5個字顯示左三分一
d字好似白白馬佳田

比c啦仆街

皇馬個力架咩人黎 好撚廢

C呢屌

買皇馬果d洗唔洗check下腦🤣

3.5b都要針 痴線

靠基2了 比2角我 半1全10 奇蹟快

辛特等死

基爾-2c

皇馬柒撚到

新尼馬

應該唔洗，逼害波黎

我賽前預言中撚哂

半1全8 都盡力了

醫都哂米飯啦

波琴大波未阿

抵死啦黑哨蝗 抵你比人炒

365半1開6，有買？

球球一推諗住過人就比人連波都攞埋

蝗狗唔刷 正仆街

皇馬 -2C
伊巴-2C

龍都唔中

買左注
但賽前又有買

唔好講對疤
對邊隊都搞唔點

英冠-5c, 皇馬-1c

屌 一球都冇 垃撚圾

皇馬越位b cashed

角細收$

皇馬點解係咁越位？

莫拉達番左皇馬

基爾補幾耐?

笑左 垃圾蝗落後都唔刷

輸少少水位

屌 針哂 痴尻線皇馬 1球都冇

李城為維猜而戰

皇馬食屎狗， offside 到完場， 好彩伊巴刷角俾我補返d 9.5s

皇馬重組未

大波琴

輕輕鬆鬆

GOOOOAL

咁上場呢

波琴cuped

上盤日

丁+頁，4x1全s斷一

屌 諗住波琴死硬 咁樣絕殺好波

波琴2-1 大！

都係為維猜而戰

全上盤

德乙D絕殺真係CLS 琴晚又係

伊巴-2/-2.5

點解皇馬輸到咁都仲有面接受訪問

伊巴>白白馬佳田

羅馬？

波琴隊仆街...本來3注全中

德乙全開大

齊心聯全上盤全大波

皇馬？

羅馬發生咩事

好撚怪

屌 又絕殺

有冇勇士要羅馬

都話下場歐聯

其實點解

同問

我愛波琴

多謝波琴 條3串1 中

錫菲9.5細派500

屌 英超前輸晒D錢

全部下場歐聯嘅都唔想買

有冇手足支持烏雞
對上10場輸晒

英冠刷角都哂撚左， 斷垃圾皇馬

羅馬回得咁急
越回越愛因為幾粒鐘之前已經買左

賤種蝗輸既真相

下次就等下先

拜仁客勝28倍想直屌

錫菲垃圾

波鴻我多謝你

有冇富咸手足

拜仁對家派錢波， 兩球半三球

洛達咸快d cup

留名

第一次買真飛 終於贏翻一注
食左三日二手飯了

羅馬轉左平半

鍚菲9.5大派1000

屌 白白馬佳田
條友驗埋對眼啦

你老母含撚死

連輸3注 食支煙仔冷靜下先。。

lm

紅萬？

屌你老母皇馬

綠luck

不了，黃luck ok?

睇返頭先果堆 即係羅馬會比人2:0

軟中 不可以嗎

Roma平半

咁食風薄

我中派你 你中派我ok?

我斷佢角大

抵買！主隊連續7場不勝

引主真係用心良苦

今日啲大蛇好靜

仆街一買就封盤

德乙派未

屌你老母狗會唔開多仔即場
個射手冇首發呀 冇得等佢出黎先重插多仔

禾堡

見佢地狂輸

日假假到咁 羊都羊得唔開心

及早戒賭

得你狂然

好想入錢

羅馬半大未？

皇馬一役後全jump

錫菲聯入未啊。。。

拜仁讓唔讓到三球呀

大波 -1

追下一球都想死

買咗朗斯 杜塞 緬恩斯 3x4

羅馬角大？

琴日3x1中完
下午以為2x1全格 屌補到變3:3 痴左線 少左半格
一陣10.30 應該出條2x1 / 3x1

1c diu your mom

2:0個陣未派 追唔切主隊下一球

羅馬串左狼堡 最後一注了

錫菲做乜比人追和左

錫菲聯8.5 9.5 10.5 11.5
洛達咸cup

羅馬 1.87 客勝似伏
買烏甸尼斯 第一球先

屌， 淨係斷皇馬角大， 英冠都正氣角

拜仁已買

羅馬上呀

11c

羅馬barcode喎

10點半重心一場

法蘭克福

有冇人跟 多仔 rb 利

上半場比人炸完

英甲D角正氣到

1:2我屌

錫2-1

1:2

鳩

英冠咁多角既

好撚勁，6射2中，主隊

嚇鬼咩

英超買邊場角大好

刷角刷到入唔到

主隊射咁多次有咩用

錫菲頂埋佢啊

洛達咸真係抵你去降班

支持

主場踢到咁不如全隊空難死

玩德甲定英超好

Why not both

英冠俾多c

集氣，all in了400

法蘭克福xRB？

無咁多錢

小妹勝率11.11%

2:2

又比人入

屌你老母2:2

假波快杯佢老母

我屌你

On9錫菲

唔屌了

好撚on9啊

2-2

8倍ng

屌你老母啦 最後500主3 你唔入 你主乜撚野4

英冠完未 我瀨緊屎

89分鐘馬會都未封盤

買咗12.5s 真瀨屎

唔刷角
抵死
爭一隻

咁都俾人入，正賤種

錫菲聯痴撚線

秋蛇點買

2-3啦仆街狗

錫菲聯

降班啦仆街

點解要

想知

兩對垃圾喜伯年華倫都讓到咁深

屌，針晒

臭閪錫閪聯

入場兩分鐘就入 唔一早

Rb讓太少了

法蘭會唔會太抵買？

奥格斯堡

回上天

認真？

羅馬入未

唔敢買
有隻燈買左

買左狼堡了 不想jump

巴打我淨係skip鏝 其他同你一樣

雲...

羅馬 99.99% : 0.01% possession

唔入100都冇用啦

多仔半客

買左羅馬 半客係咪要落去入錢了

Jumped

Gun

唔好講咁白喇

奧蘭斯福！

太鬼 法蘭太抵買 接受唔到

多

我屌，買唔撚切，登入錯9左，夠左時間

往積

法蘭秒

杜夫fg等收錢

哦

法蘭西10

法蘭goal

好彩

奧格斯堡 0-1 法蘭克福
秒JUMP

信咗你 入咗貨

今日太多波
10.30波 本身有心水 但skip算
之前買個D都未完場 買得多就越易睇錯

雲加

買好細

往積其實主隊好靚

GUN

德甲全客盤

法蘭GGGGOOOOOAAAAAALLLLLLL

拜仁對家入返兩球定下驚先

買左羅馬角 準備junp

有無人買左羅馬fg呀

搞掂！

覺會和

珍 唔睇啱都唔落注

雲加個種燈

Yes

大波咸都秒GOAL

雲加要咗 唔會和

咁撚有運
我自己都笑左

拜仁對家goal未

哈化玩撚完

準備加注

賀芬咸有冇咁撚勁啊 柏林追和

2300 要唔要白禮

法蘭x賀芬x禾夫

ching sick ball

RB la

睇岩 但唔買了

入多500 我要重生

曼城果場 好想買下盤

多仔比力

RB 多仔

2場贏哂 直推我轟
邊有可能輸比未來熱

羅馬即場就轉平手，上盤rip

不了

好耐未見過拜仁主其他,試試佢

有冇曼聯手足

不過奥格會不敗

愛x修

Mark定 屈福特下盤

只跟你

羅馬肯入未

呢到 訓左身

呢排有冇去玩

秋蛇呢？

岩岩去馬會 有個黑鬼直接買咗500屈仔主勝

羅馬FG

獌 富咸

平半高水緊，轉平手低水入fg

曼聯個盤勁似皇馬

拜仁對家按屌

李城又要消費維猜了

哈針

有無大蛇買左曼城盤

哈化柏林全隊斷斷死啦屌無老母

開波前最後5分鐘再望

羅馬 NG咁都仲有1.92

英超4x1

1:2...

哈化柏林十分鐘全大

你第一關就斷啦 摩狗要保命

羅馬入未呀屌

我跪係到求下你哈化追和

7分鐘大波，nba?

又斷第一關

買哈化柏林幾分鐘貨仔

拜1:0

屌你老母烏法

今日啲馬都唔掂

拜狗1:0

多狗d飛硬淨到

羅馬唔換迪清高點贏

奧倫12m missed

留力打皇狗

屌你老母烏法仆街死啦

屌洗撚留 半力都多贏喇依隊鍠

Wt

屌佢老母申請rc

有無人要修仔

多狗醒目d 你d飛咁硬淨 信曬你

狼堡打得好 頂住

達仔又然

2300 有場100% 想g再講

講

臭格炸

多仔半客靠你 allin咗

富咸500%反底注

gun

求秋蛇出水

好撚在 嚇死咩

58 場 客 100%

屌你西西 搶個1001先

修咸頓 第一隊入球 @ 1.98
打比郡 入球大 @ 1.85

9sir又出動

屌 原來kai sir 出咗 富咸盤

邊個

比処一仔嚇到瀨屎 入翻粒頂頂癮先。。。

ALL IN 曼城
曼城加油！！！

支持修咸盤

隔離一萬上五萬個post

街kai唔係勁jump咩

多仔

佢話用咗幾粒鐘睇晒數據

我以蜜蜂大王之名 命令蜜蜂軍團半場屌個客勝先

法蘭克福上，入多兩球

法蘭差啲2-0

又要笑了

1